有冇巴打睇過口腔頜面科？

有冇人睇過
牙骹出左d事
醫生話可以轉介我去prince philip dental hospital
想問下有冇巴打去過呢間？同埋知唔知要排幾耐
如果排其他急症會唔會好d?
唔該

試過急症轉去就好快 兩個禮拜

果度有D醫生係瑪麗借過去，你當正常政府醫院質素

樓主係咪食嘢時 回發出gaga聲

睇完急症再轉prince Philip?

好 其實我怕等得耐

係咪想起我底
之前我食野係會發出gaga聲
但e+冇
不過e+係變左牙骹移位咁款

PP有排等

條隊好長 因為唔比實習專科醫生睇症

我都係牙胶問題
睇過PP，不過我無referral，只係walk in早去排隊拎籌
結果因為智慧齒打斜生而收我做case
牙胶個問題俾左d建議我就close file

之後想箍牙去睇矯正專科
因為牙胶問題又refer我去另一個專科
整左舊膠我戴，戴左大半年，真係改善左
但發現都係根治唔到，之後就懶無再戴

唔比實習既睇 咁開黎有咩用

唔係掛 咁樣食野有d辛苦

之前比既 但啲濕9高層野就搞到咁
普通科實習仲有 即係攞籌個隻 但你要係pp睇實習既專科就要等 前面仲有一大堆人排緊

係TMD啦

最緊要check下有無影響中耳嗰啲structure，同埋牙骹有無結構問題(both unlikely )

TMD好common，有個friend移位多到自己識移番正

利申Medic仔

唔該曬巴打
了解左自己個病好多